[曹劌論戰］811東區，不如改期

小弟係東區居民，都收到好多風話大批福建佬由福建湧嚟香港，準備811打鑊勁（相信好多人都已經收到風）
我唔係話怕佢地，但我地係唔係真係儍到要喺佢地一鼓作氣嘅時候同佢地正面交鋒？
如果我地宣佈遊行押後一星期，佢地走唔走好？返左上去，下次再吹雞，佢地再唔再嚟？如果留多一星期，食住點解決？本身打緊工嘅就更無奈，唔通攞一星期假？
大家感唔感受到，如果我地改期，佢地有幾灰？佢哋要輸幾多錢？
如果再絕d，811改818，佢地再落嚟，我地再改825！

曹劌論戰：「一鼓作氣，再而衰，三而竭。彼竭我盈，故克之。」

香港人，加油！

其實，我睇唔到照去有咩可以輸
當然你可以話係有人會傷亡
但係同時民意又會再一次爆發屌到黑警政府仆街

星期日不如集中火力，和理非入機場，勇武去深水埗

推

推到記者 4點警察記招問點盡力阻止8.11北角斬人預告成真

請入內push
救人要緊

痴線 之後popo去曬深水埗拉曬手足

其實都好, 佢地落黎係有維穩費收, 等佢地次次成千日落黎, 人工加埋幾日食宿, 黎足成個月佢地金主條數都幾襟計, 使乜人地叫開拖就去應戰, 做乜要順佢地意

其實有機場， ssp, 同北角3 路， 人數可能好分散， 我buy樓主， 長期戰，急不在一時，玩下心理戰都好， 仲要最後一刻先cancel

點解要驚？
元朗嗰班鄉黑仲癲啦，我地都冇驚過
依家吹風咁大就更加安全，班狗一定會部署，所以選擇不勇武會係最好嘅選擇
如果班狗再比野發生，咁就一定係佢哋錯鳩曬
人數決定一切

我同意, 等班福建佬自己係度r

其實深水埗黃大仙真係有必要？

重點唔係驚，而係跣佢地一鑊，落到嚟冇人打谷住谷住要打飛機。下次至攻其不備

但係你都要諗，港島東班搞手準備左咁耐，你依家又話唔搞好似對佢哋唔公道

我地要改期容乜易，上次將軍澳都係咁。班大陸西山長水遠落到嚟打空氣做真係愁喇

點解要驚佢哋
證明香港人好恰？ 以後再吹風係咪就唔去遊行？

都話唔係驚，而係策略

同意， 無必要硬打，大家都係都有noise.
佢地成班人 無目標打，睇見都睇
總好過大家打到頭破血流。
值得咩

我真係好想好想見到佢哋企係北角on99你眼望我眼

求下大家成全我啦

果日ssp機場又港島東
同埋我覺得popo唔會俾不反對

請問你有無見過流浮山200刀手

仲要搵人狂播閩南話歌，谷到佢地要排隊㩒鐘仔

同意，可以撚狗又消耗對家成本，何樂而不為？
無人驚你班福建幫呀，樓主嘅論點同論據好清晰，唔好spin 左去怕左班on9佬果度

仲記唔記得元朗？同樣都喺咁情況

黑社會？福建幫？咩嚟嫁？食得嫁？

對家要你驚 我哋就偏偏唔驚你
依度仲喺香港啊 你話你人在福建就淆底啫

香港人喺唔會驚依啲嘢嫁
雷射鎗喺武器？我哋即刻一人拎一支啊

我咁樣講完 樓主有無鎮定翻啲？

你自己講得出
「一鼓作氣，再而衰，三而竭。」
你自己竟然係叫停果個？大佬想點呀

我已經講左n次，我地唔係驚，只係玩緊對家。
曹劌都唔係驚對家，只係用智慧爭取最大勝利，減少傷亡

咁如果下次又話1000北京佬拎住大蔥落香港見人就扑咁點算又讓下佢哋？

認同樓主 當日有係北角打福建佬 呢招真係絕 避開正面戰鬥 即使我地一定贏 但都要減低我方傷亡

我地有優勢就係我地係地主 佢地遠到而來

咁以後係咪一傳就唔出？你點知福建幫係真定假
之前夠話流浮山刀手啦

你咁樣係唔會令到我驚架

我覺得可以好似撚狗咁撚佢地 佢地遠到而來急住開戰 我地就唔開戰 記住依家係我地決定開戰日子 唔係佢地

今日fucking幫14k 聽日水房 後日勝和 係咪以後唔出？

但喺我哋逢星期六日都出嚟嫁啦
咁一話嚟就走咁味個個星期都唔洗出？

btw 我哋轉場啫 佢哋都可以轉場嫁

宜家似你比人撚多啲
係咁既話727都唔入得元朗啦
人地話call 齊人開波喎
而家唔係想報仇上頭或者驚唔驚問題
係人地放風你就縮同接受白色恐怖有咩分別？
咁人地吹多10次風係咪以後都唔洗出
唔去諗點準備好啲而係避得就避

講明大陸落黎斬人、美國人道出兵老共都冇say

用我地啲稅delay 再delay, 你估啲錢係佢出？係你啲大白象呀

Exact7ly! 同撚狗一樣！

有因必有果
個因就係你地北角街坊多年黎養黑為患

我地轉去深水埗，我唔覺得福建佬會夠膽去深水埗囉。
福建佬喺北角樓上有架生，可以上樓補給，有事可以人同鄕會，佢哋喺深水埗可以嗎？

三毛五毛論?

我係針對大陸落嚟嗰班福建佬，聽講都有幾千

上次改期係721元朗還返公道
你而家改期係咪同人講你驚班支那人

其實睇得出樓主係自掃門前雪個類人黎
元朗撚俾人打完有冇縮
黃大仙有人俾人拉班街坊有冇縮
你改期真係俾人睇你唔起
而家東區遊行係重申五大訴求
福建幫一出黎咪返屋企囉
打必還手

敵進我退 敵駐我擾 敵疲我打 敵退我追

佢地有備而戰黎，我地需要同佢地硬碰？留返啲力量對付克警吧

要人撐我地，必要時需要用啲手段及犧牲，就算唔撐我地，都要令人討厭對家

佢地山長水遠黎到，我地一個人都冇，急起黎就會作亂，唔排除會好似元朗咁周圍搵黑杉嘅市民黎打

但唔可以出手救，因為一有手足出現，就會變成黑杉白杉大撕殺

咁先可以比人名正言順係福建佬來港亂打平民

呢個仇，日後會報

大家唔好將黑社會同警察用同一個處理方法， 黑社會只係僱傭兵畀你打贏咗亦都唔會賺到啲咩。
反而你唔出現佢收唔到數或者交唔到貨，佢地會自亂陣腳。

Be water，唔需要每一次硬撼，要睇情況。

全力東區！！！

東區照遊行,最多遊完即散,去深水埗

你到底係想向政府同市民表達對五大訴求嘅堅持，定係只係純粹想搵人打一場交？